麻煩記者朋友聽日問下

點撚解比人捉住左 D警犬可以即刻話你已經犯撚左法
係咪警察就代表左法律
軍政府

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完